買電視機換電視機集中討論區 (15) 有問題睇咗#1先

小弟乃新手 如有錯漏請求賜正

因忙碌, 個置頂冇大改動。今次有啲嘢想係度補充返。方便啲冇追開post嘅巴打睇返, 而且我地又唔使重複會答
1. 所有型號不能盡錄, 例如好多。如果睇完下面嘅spec簡介, 都認為唔夠, 又或者唔明白某啲字眼（例如 DV, local dimming），可上Rtings睇睇(下面有link)，如有需要比較，可以睇埋佢個’Side-by-Side Comparison’。如果有啲牌子(9e.g. P記) rtings係冇嘅，可上youtube睇評測(e.g. HDTV test)/ google下
2. 2019機海中，sony at least要買x8500g，x8500g以下嘅機，性能較差，對比其他牌子性價比唔高。另外，有啲機係孤兒仔（冇os upgrade）
3. ***機: 49吋或以下都係閹割機，閹割panel->50hz
4. 40吋差唔多零選擇, 40gx700係ok

可參考嘅網站:

HDR10 vs HDR10+ vs DV:

Local dimming on TVs Direct-lit, edge-lit, full-array :

Side-by-Side Comparison:
Google serach : ’ xx型號 vs xx 型號’ , 如果Rtings有, 第一個結果就係

2019機:
43” 4K (入門級）
Sony 43x8500G: 100hz ips edge led 背光 冇local dimming
孤兒仔（冇os upgrade）

P記43gx800h : 50hz ips edge led背光 有local dimming, Dolby Vsion(DV), hdr10+
P記43gx600h : 50hz ips edge led背光 冇 local dimming

***ru7080/7100: 50hz va 冇local dimming 有hdr10+

49“ 4K(入門）
Sony 49 x8500G: 100hz ips edge led 背光 冇local dimming
孤兒仔（冇os upgrade）

*** ru7100:同43”一樣

P記gx800h : 同43“一樣

49”（中高階）
Sony 49x9000G va 有local dimming full array DV
孤兒仔（冇os upgrade）兼舊機，其實係x9000f嚟

P記gx880 ips edge led有 local dimming DV

55” 或以上（中/高階）LCD:
Sony X8500G同43“/49”分別係多咗DV同 Dolby Atom, 非孤兒仔, 有airplay2
Sony x9500G ：升級版9000G 有晒佢所有feature 處理器再提升 ,有earc

P記gx880 ：同49”一樣
***55q70R: 100hz va 表現同x9500G相若 ,冇DV，但有HDR10+
***55q80R: 100hz va q70R升級版 ,冇DV，但有HDR10+

65”或以上 (高階）LCD:
***Q90R Q80R升級版，可以媲美OLED嘅LCD

55” 或以上 oled:
目前所有oled tv 都係用lg 100 hz oled panel，分別係用左咩技術去改良同埋比左咩配套

Sony A9F/A9G:有dv有earc, 有airplay2 ，有hdr dynamic tone mapping,color volume比其它oled稍微好,但係亮度稍低

Sony A8G : 有dv，但只有2個port 可以full bandwidth hdmi 2.0
孤兒仔（冇os upgrade）兼舊機，其實就係2018嘅A8f同2017嘅A1

P記GZ2000:有dv同hdr10＋,有hdr dynamic tone mapping,custom pro panel,亮度會比其它oled高
P記GZ1500: 配套同功能上同GZ2000差唔多，差別在於個音響step down
P記GZ1000：配套同功能上同GZ1500差唔多，只係影像處理器同音響再step down

LG E9/C9:有dv有earc,有airplay 2,4個port 都係hdmi 2.1,有g sync update,有dynamic tone mapping

LG B9:配套同功能上同c9大致相同，只係影像處理器step down

2020機(待續):
部分已有Rtings評測, 可以望望

如果我諗住買gz1500/2000
但其實都諗住買soundbar
係咪買1500就得？

睇左好耐2020年款49’ 電視
大家點揀
x8500h
Q80t

諗唔到點解唔揀q80t

q80t 49’ 得60 hz
55’有120
奈何無位放55

咁冇計 反而8500h 有100Hz

搬屋換電視65寸， 糾結OLED 定QLED好，少打機
OLED就想買Panasonic但成三皮嘢，LG GX 上面賣大約21000，sony就感覺個android成日賴嘢咁，大家俾下意見

LG GX 65 賣噤平??

淘仔水，啱啱問a9g仲平少少，另外，X9500h都係一皮多的🤦🏻‍♂️好吸引

壞左部43吋sony 電視
想知佢咩事 用左3年半
買番43吋買邊隻好

43吋 SONY 索尼 X8000H LED 液晶體電視
豐澤做緊HK$5,780 抵唔抵?

巴打有咩要求？睇咩多？

買水機 有個危險
就係你好難知道部機係唔係番新機/ DISPLAY機

我岩岩疑似中左伏

所以買新型號風險較細，因為未有翻新機
ching買邊部，點伏法？

cx先啱，手殘

三叔高階8K 2019機 死點+暗點加埋近廿粒上下
搞左一大輪之後 先肯換. 中間過程先唔講啦
新機過幾日先拎到. (香港鋪入, 唔係淘仔買)

最近同另外一個都係買左同型號同尺寸同水貨既朋友傾過.
佢果部出廠日期2020/ 5月, 我果部2019/ 9月.
嚴重懷疑係次貨.

下～咁多粒即換啦下話，邊間咁衰
我知道佢哋係其它渠道會賣樣機，所以我會問全新定樣機，但你香港鋪就真明點你
我問嗰間包唔包完美屏，佢話原機唔拆封，收貨check機有問題30日包換，當然係上面要搵人Check咗先寄落嚟

講起死點
依家買行貨 裝機即場睇到幾多死點先換？
如果即場睇唔到、過幾日先發現 咁點算？

我呢間買有個問題係佢要大陸果邊幫手開封轉做港區先, 再落香港 (其實識做唔難 我而加都知點做) 因為咁所以重難肯定係唔係全新.

話就話完美屏係主要問題, 但係如果唔肯定係唔係全新, 只係完美屏都冇用.
唔開名住啦, 睇埋新到果部咩事先, 佢HK PRICE都唔少客.

佢話會叫上面同左CHECK左先落黎.
但係頭先問佢叫佢確認下又已讀不回.

我都諗住係自己轉區，所以無乜所謂，煩緊叫fd幫手Check定原封落嚟算
你個間係咪美孚個間？

包3粒4粒定5粒, 買果D最好問清楚 十日內都換.
我前幾日問左個LG師傅.

唔係, 美孚 B開頭果間應該好野黎
我"朋友"就係果到買, 好似話可以幫你CHECK埋死點, 包3粒.

心大心細緊P記49寸 嘅 gx800h或gx600h, 想問分別差喺邊？ 定係49寸其他牌子有其他更好嘅選擇？
申利：想買49或55寸，budget大概 4000-6000

Panasonic gx800h 係咪好過 三星 tu8500 ?

請問Pan記GX740H / GX880H嘅2020年款係咩? 係咪外國已經有?
質素對比19年如何?

HX

THX
睇到台灣55"有HX750W同HX650W
唔知spec同GX740H / GX880H比較如何?

糾結緊 43" 買sony 8500g 定8500h

師兄係 43x8000d ？

係呀屌佢老母 係咪集體失靈

一過保養就壞，有時間制

我2016年尾買，用左年半個底起線先，行多兩年後正式進化到咁

我問過啲電視師傅話根本80d 有批貨都係咁壞

所以黎緊我決定升高階啲，入9500h 都係咁雞就永遠88

我而家久唔久會開翻部電視睇下會唔會好翻

49x9500H

應該超晒你budget，當我冇講過

如果55”, A9g/CX/9500H點揀好？

同問，如果budget cut 少少X8000H 係咪都對得住價位？

請問budget 3千中，49吋，有咩推介？

請問一下
入門55寸 budget around 6000-7000
有冇咩好選擇
屋企人普通睇下電視
我自己可能會間中 netflix 同睇波
不打機
Thanks

搭單同問43"
睇電視/戲, netflix, airplay 唔打機
依家睇緊x8500g/x8500h
求意見

airplay就x8500h

***同P記呢兩間有冇同級更好既選擇?

32吋電視 Android TV係咪得tcl呢個牌子
做咗資料搜集搵唔到有其他

***無研究，P記就無airplay，如果堅持airplay就只有x8500h

仲買sony 罪大
我嬲撚左 咁快壞

我都16年
9月

同埋罪大earc個問題係咪到今年都未解決到？

用左年半當時都未過保做咩唔call返廠換panel?

純粹搭下嗲
我覺得airplay無咩用

C9 冇咩必要加錢上CX

有冇邊間細鋪分期唔使加額外charge 架?

想買LG C9 55", 但大鋪好貴

唔會有，免息分期不嬲係大鋪專利
細鋪唔好話分期，你用eps/信用卡都要手續費

我自己用開android，所以X9000G無airplay都無所謂

唔係上年開始Sony LG samsung都支援airplay咩？

sony只有55'以上先有

lm

Sony睇過下香港代理好多問題都唔肯換機 加上大家講嘢冇HDMI2.1 品質上來講應該兩個牌子就有得比 LG暫時來講burn in都有機會換機比你

4k budget 43“/50” 有咩好推介 唔打機 睇波 睇下碟
最開頭睇ru7100 再睇tu8000揾到$4k 但睇返好似d新型號做得差過舊型號搞到我好亂
除咗3*仲有咩推介 落舖d sales係咁推tcl

貴幾多？

小弟新手唔係好識電視野
想買部入門款43" 平平地粗用
平時都係睇netflix youtube 個啲
想問下 samsung 43ru7080 o唔ok?
有無其他款會好啲？

我見x8500h係咪49都有dobly, 但係x8500g就55 up先有,分別應該唔大?
同埋q80t ***官網寫49都有120hz

其實點睇到 我揾極都揾唔到

49" 得50Hz

TCL d電視係咪唔掂，因為無咩錢，但又想大d

請問下有冇師兄知邊度仲有55gx740h
今日行左轉大鋪都冇哂
Price個D我又怕有伏

暫時無啦, 要等月尾
不過20年款好似話8月出, 我諗緊等唔等埋

咁唯有睇其他款
屋企冇電視睇兩老世界末日

原來係motion rate 120黎 姐係60hz

60/120Hz 打機會最大分別？

新手咩都唔識

2.2米距離55”會唔會太大？

有無$5000樓下既推介

Yes

$5000 55吋 除咗大陸牌 TCL 都幫你唔到

唔會，我55”平時都係2.1m睇

唔打機真係無影響....睇netflix唔會有分別架啦

Cwb av $21xxx-$1600(xx百貨券),送500 itunes, 鬚刨, 包運，lg原裝移動架同安裝費，我係6月買，仲送埋ipad(7月開始無了)

$19xxx搞掂

上個po無人覆 問多次
新手想買部43''入門機
主要用嚟睇netflix 可能會打下機不過唔太重要
睇完頭po留意到sony 8500g 同p記嗰兩部spec好似差唔多
但係差成2000蚊 想問下個分別係邊? 同有咩推薦?
我google揾唔到review
唔該晒

80d 唔係mij
同埋係低階
可能差啲掛

Diu 我一路以為mij黎。等我買完仲係屋企打哂飛機話好拎靚

咁9500h 係日本定馬拉？

mij

話時話點解美亞平咁多？ 有冇人試過訂電視？

香港不嬲貴一截

咁我等price 落到九千先出手啦

Thanks

雖然有好多都可以用app係電視開黎睇,
但係有陣時中意將mon airplay上電視一齊傾下野
可能去旅行一齊揀酒店咁

自住

不用sad
我一樣葡萄你有得自住

43x8500h都叫新新地
想問入手應該搵大鋪(eg 豐x, 百老)定上price搵最平算
想掛牆本身位置冇架係咪買電視跟埋?
有冇話可以R到咩贈品/抵D咁, 只係得恆生卡
第一次做功課換電視

自己格下價囉，有時大鋪有大特價加禮品之類有機會細鋪添
但一般都係細鋪平啲，同埋都可以代理裝，無咩所謂

而家先12xxx, 可能過多幾個月先平

如果屋企放得落，55’’ Q80t感覺抵啲
55” Q80t其實好似同49X9500H同價

都係嘅

唔打機x8000h好啲
起碼光啲

係咩, 大鋪49x9500H 做緊$12xxx, 55Q80T 做緊$15980送$1500supermarket , 你當$14xxx

我記得差$3000

就係屋企細擺唔落

Price見到AV
55Q80T $13580
49X9500H $12500
9500H比之前又平咗幾舊水

早一個星期9500h 大鋪仲做緊$13980, 而家已經$12k 頭

係罪大機先係咁定係全部新出都係咁

好奇巴打係點放唔落，我原本都睇Sony 49”，但見到55Q80t咁抵就想度下點放落去

梳化位同掛牆位太近啦⋯⋯本身46吋已經好盡

google點會無review唔好咁伸手好無

gx800h用家，佢同其他3大tv牌子最大差別，係無airplay同埋自己os，會無得睇黃藍viu，rthk，twitch呢d app，但同3大牌子既中階機比，換黎慳左一舊錢

自己落去舖頭感受下，一定好過聽連登仔意見
同埋gx機，大舖開始清得7788，問得黎不如行多一兩間碰運氣

如果想裝黃藍viu 有無咩計仔

加tv box e.g. amazon fire stick/ shield tv

今日換完, 同一問題. 即時拎走 話退錢, DLLM 唔知我黑仔定佢黑仔.

又有廿粒？

是但比張你睇吓 見到咁嘅樣我都廢撚事再數
自己諗吓電話可以影得出黎既黑點個範圍有幾大
驟眼睇都起碼六粒 細細個位置

講錯咗係呢一度起碼八粒

但今次部機生產日期係幾時

上個post有師兄話如果買oled Panasonic 最好
咁如果我諗住買gz1500/2000
但其實都諗住買soundbar
係咪買1500就得？
Thanks

冇變都係2019年 其實佢都好慘 睇師傅應該都係連登仔黎. 不過佢重係到係咁講話坐遠少少睇唔到, 係正常 師傅見到唔該自己食多幾粒 講到溝條女包暗病好正常咁

好可能係佢d貨尾貨
我之前4月買部q80r都比2020年1月尾啦
點會仲比19年貨

係呀, 師傅自己都呆左一呆, 重點係另外一間咁岩有人買完 出緊2020/ 5月既貨 我屌

所以呢個post唔會直接叫人買水貨

Yes 風險評估最好自己衡量 要買既話最好揀番間有信譽嘅 會幫手最起碼坐枱安裝 包咗三粒死點或以下既鋪頭

Avoutlet 有soundbar特價

屋企部3星q60r 平時睇電視要開到20幾volume 先聽清楚 是咪正常？
睇Netflix 要較得再大聲

2x好少者，我3星機通常開四五十，甚至再多啲

求各位巴打比下意見🙇🏻
想買43吋 電視機
Sony 43” 8500g 定8500h好
細舖8500g 做緊$5480 ， 豐澤扣哂所有優惠就$5900左右

兩個既分別係咪淨係一部用到AirPlay ， 另一部用唔到？

on paper
43x8500h 會多左DV support 同 hdmi 2.1
請自行定奪

x8500h冇hdmi2.1，不過有earc

講錯 sor

唔知black uniformity有冇改善

想問55吋 八千蚊budget有咩揀？
唔要LG同大劣brand

想請教各位師兄，梳化距離電視大約1.8至2米，如果放55吋會唔會太大？🙏🏻🙏🏻🙏🏻

43"唔洗諗，一定係今年H系

買左G中伏唔好上黎叫春

小弟新訂左部Panasonic 65吋 GX880H
因為貨未到 但要計劃裝修 因為條電線要穿牆 但個三腳插太大 穿唔到個窿
我想請教一下有無師兄用緊 條電源線係唔係一邊8字頭 一邊三腳插
有無得成條電線換？ 如果要換線 需唔需要剪線令到保養失效
感謝各位

我個情況同你差唔多, 但會照落55", 上牆

屋企隻老虎啊唔想放上牆，我廳闊2500cm，放咗梳化同電視櫃應該係米八至兩米。

諗緊Q80T 50/55 但50/55 個刷新率差一倍

why not 55"

唔放牆應該49" 好d, 但其實49 同55 差唔多

好奇一問
Q60T 43吋 》 50吋
點解 Q80T 43吋 》 49吋 ？

你都識講差一倍 仲使諗？

噤又係，去馬😂😂😂

我諗住一次過買埋佢條soundbar Q70T

諗緊買LG CX 48 or 55
想問48有冇咩功能係閹割左？
而55果幾寸又值唔值比多幾千？

巴打好有米

今年SONY 電視係咪都用上年果粒MT5893 (4X A73 +G71 MP8)?

5xxx合理價錢☺️

夠晒啦，豐澤個指引係1.8m 55”，2m 60"，2.1m 65"

正，多謝巴打解答

有無人知香港Panasonic會入咩款嘅2020年55”電視？

我見8500g 55寸 送sound bar 同8500h 49寸 差唔多價

1. Q80T 冇43"
2. 就算係咁 最主要係因為出panel個廠唔同

唔care 個backlight 嘅,8500g 係抵玩

除左冇左55" 既 screen real estate 之外 應該都冇
如入手 55" 可考慮C9

請問一下55 8500g 同49 8500h個backlight 唔一樣？

有人話h 系列個backlight 先見得下人, 另外如果你要100Hz 嘅, 直接無視49" x8500H

如果$6000會唔會多少少選擇

謝謝巴打

睇左好多，基本上唔知有咩分別，對電視無咩追求

LG係咪真係好易壞？我見佢地做緊promotion

唔該哂巴打
如果C9係咪要搵細鋪？我見之前d巴打話大鋪好多都冇哂

乜唔係兩部都有100hz 既 motion smoothing 咩

三叔tu7000
六千有找

你試下彩啦 昵層我都唔知

49" 8500H 係50Hz

sound bar 係咪駁earc / bluetooth 都可以? 打算電視掛牆, 但又唔想駁住條線

我想知個資料來源
點解可以咁伏

motion smoothing個啲係人工插幀, 唔係講個panel原生100hz

sony 網

唔好咁 你會唔去錯其他區

會唔會*

原來係100Hz

Q70T soundbar應該只係上年Q60R級數
Q60T都差過上年Q60R一截

本身兩部機都係有100hz motion smoothing, 其實最重要既係佢地 HDMI 最多只support 60hz maximum
當然panel 點有可能 100hz

我就買咗Q80T 電視 再加Q80R soundbar同後置
好聲好多

絕對唔係

美版native 120Hz-> 港版100Hz

香港嘅x8500G/H native 100Hz
但唔support 1080P 120Hz output
應該關佢粒soc事

Rtings有explanation

台版8500h都係120hz

如我之前係置頂所說：
只有***會閹割Hz數

應該支那同香港等用pal制式，而非ntsc之地區TV 就native 50Hz/60Hz；
台灣同美帝係ntsc，所以就60Hz/120Hz

Q80R又好似幾好啵，師兄買咗幾錢？

不過結論依舊
除左靠Motionflow幫你做AI smoothing之外
你都係焗住要用60hz 因為佢根本支援唔到100/120 既signal

6200

2020 43吋HDR有乜推介？

係
只係signal 係唔支援
就咁睇電視/睇戲就支援

55C9 上星期細舖買$15980現金自取價
想再平D 可以搵下 55B9，除咗 processor 弱少少冇乜分別

除咗50hz/100hz
X8000h同x8500h有乜大分別？

x8500H應該同x8500G差唔多

新手想問下 <43" 筆直 4K , 齋睇電視
係咪求其落電器鋪執部就得

40-43 呢個 range 都得

43ru7080

我見 RU 又幾隻 TU 又一堆
RU7080/7100/7400
TU7000/8000/8500 有咩大分別

請問熟電視既巴打，你地覺得sony a9s大概會賣幾銀？
我就黎換電視，但因為土地問題放唔到50幾吋既電視
但我又想買部高階少少既所以睇中左a9s(雖然佢未正式推出)
或者有無其他同等級既電視可以推薦俾我
唔該哂

RU係2019嘅
TU係2020嘅
買之前做下資料蒐集先好
例如：

鳩估無痛苦 我估SONY定$20990

講真… 三叔唔買QLED不如唔好買 垃圾嚟

土地問題 我打算買 lg cx 48
我見網上寫屯門做緊優惠
但真係好遠 有冇巴打問過現場有咩優惠？

其實無 prefer 咩牌子都只係純睇電視 舊嗰部壞咗好耐未換
巴打有無其他推介?

純睇電視劇咪揀平揀保養長囉 無所謂 無要求就唔使推介啦 價錢行先

有無咁誇

即係咁 平機畀我會諗Panasonic 近年啲平機有誠意 嚟緊2020款啲平機終於換Android系統

49吋 黎講
Q60/80T都得60Hz係咪應該㨂60T算

電視機規格其實裡面好多嘢睇 唔係單純睇數字 哦～ 呢個60Hz 嗰個120Hz 4K 8K都可以睇到優劣 幫你輕輕望過官網 單係Q80T係Full Array LED Q60T係Direct LED仲有可比性咩… 都唔再講有冇4K120 input嘞

其實用x8500h打機input無100hz睇落同普通50hz有冇分別？
冇我買部平啲仲好

用左lg cx 48 兩星期
打機睇netflix 一流

你知唔知香港panasonic會入咩2020年款55"電視?

台灣嗰邊出咗 你可以去台灣網站參考吓

好混亂
到底49x8500h係100定50

網係寫100

我知, 不過想睇下有無人收到風香港會入啲咩款者, 始終唔同地方嘅款/spec都可能唔同

明白了, 岩岩睇左sony網
如男果我唔打機 唔洗插HDMI
只係睇電視+netflix係咪唔影響
可以跟panel 行足100hz?

啱啱睇左機電署, 55"好似得HX800H同HZ1000H, 有無人知個spec係點?
等於外國咩型號, 幾錢到?

技術上係
不過你唔打機
睇片50Hz/60Hz已經足夠

既然我唔打機
係咪x85h未必最合適選擇

明白 唔該哂

送嗰啲soundbar用唔著嘅 你地會點處理？

放左佢

旺角有無舖會收? 唔想擺上網放

有興趣 Tg Vvbc123

事實上係dependant on 唔同因素
好多片都係用24fps/30fps黎拍既
就算係Viu/31/CCTVB/77 都係cap左係50hz(制式問題)
詳細請Google motion smoothing, 睇下你有冇需要; 通常啱睇波用

黎緊有冇d值得期待既55"電視
依家睇rtings暫定買 LG 55" OLED TV B9 OLED55B9PCA
樓主有無其它推介參考下
用黎玩PS5同睇Netflix

Sony 9000h
諗住年尾買

我都等緊, 唔通真係年尾先出

好似話八月出
諗住年尾買平d即

HX/HZ=2020

想問吓各位巴打32吋嘅電視係咪全部都冇AirPlay
我見Sony 隻32‘w660g同***嘅43’ru7400一樣價。
係咪即係代表Sony嘅入門真係好唔低屌？

btw sony 叫motion flow

其實有d辛苦
豐澤想你買大d jei

夠晒
我55"放房當mon用
平時"埃後"睇戲 1.7m左右, 上網埃返前0.8m 左右都無問題

想問用android tv睇唔睇到平時電腦上網睇波果d link
定都係要買個tvbox

X9000H似乎係最佳選擇，好似都唔太貴

X9000H processor用 X1 新版，
依然係X1 Extreme之下

其實粒processor 最影響係邊方面? 如果唔計效能(system 流暢度)

Sony X9000H同外國既X900H唔係同一部機？
X9000H 最平都18500HKD但Amazon X900H唔洗10000HKD

應該唔係同一部機la, 冇理由貴過x9500H

香港未出9000h
Price果度標咗9500h的價

我部43x8500g 有內建browser
難就難用, 不過應該可以支援播片
之前試過用來播Now E
不過就唔會咁易有4K HDR lor

咪畫質

正, 我實分唔到

<43" 又真係冇乜討論價值

我覺得佢齋講咋嘛 佢要鬥返以前啲X1一定贏㗎 X9000H係Full Array 以前嗰啲型號都未係Full Array 我勸都係唔好咁樂觀信之前個網講係新

香港啲屋細間冇計喇。我都想放到55吋丫

43“/50”同價位有無俾*** TU8000更好選擇

A8G 55" 1萬蚊嘅話值唔值得買

房定廳?

房

如果只係要Airplay
可以考慮Mon + Apple TV
但如果要睇電視既話 你就可能要自己私自決定

明白 感謝巴打

49"入門 有咩好推介?

邊到有？

第一頁

吓
x9000E已經 full array + X1
x9000F/G full array + X1 extreme
x9000H full array + X1 new generation
X1 extreme> X1 new gen> X1

我房係55”X9000E喎 邊係Full Array呀…

大家有無啲靚啲嘅電視天線同HDMI先推介
部新X80H嘅HDMI signal同電視天線signal干擾得好犀利
開啲device就電視無signal，開電視就HDMI無signal
唔知係咩問題

Q70T就夾到2020既電視，Q80R就應該靚啲，好難選擇😶

Q70T就夾到2020既電視，Q80R就應該靚（聲）啲，好難選擇😶

但其實佢Q-symphony點都無5.1 dolby atmos咁好
因為Q70T我記得都係3.1.2

我自己用緊9000e
官方講係direct led
不過佢係direct led+ local diming
其實即係full array，只係冇同期x9300e咁光
所以冇寫full array
rtings都comsider佢係full array

佢peak brightness 未達當時旗艦級別e.g. 9300e
所以官方寫direct lit
但技術上係full array

師兄用緊係咪一個要控制可以控制晒兩樣嘢？

我通常拎住兩個 有時唔同位想較大細聲

x8000h 同gx800h 43吋 點揀好
有d想揀sony有android同airplay多d野玩咁
gx800h又好似畫面靚d同有5年保
主要都係睇電視同netflix
~5000仲有冇更好選擇?

lg nano86 同lg sm9000邊部好d?

x8000h

有冇巴打絲打買左LG BX ? 想問下comment.

因為新機？

主要睇netflix, airplay, 49", 入門model
想問 *** 49ru7080 定 p記 49 gx800h 比較好?

唔出新tu7000/8000/8500 ?

睇片畫質一定gx800h，#1我地有解釋
不過就冇airplay

師兄, 新呢幾隻有咩唔同? 比起ru7080 好似換左用crystal uhd? Thanks.
我見rtings 話
The Samsung TU8000 is a slightly better TV than the RU7100. The TU8000 has much better black uniformity, response time, and a bit better reflection handling and contrast ratio, while the RU7100 has a somewhat better input lag, peak brightness, and better gray uniformity. The TU8000 comes with the 2020 Tizen interface while the RU7100 has the 2019 version, but in reality, there's little difference between these two TVs.
價錢
49 ru7080 $4180 50tu7000 $4600 50tu8000 $5090
咁值唔值得上呢?

師兄, 睇左#1, 係咪local dimming 既分別?
我諗緊呢幾隻呀,
49 ru7080 $4180 50tu8000 $5090 49GX800H $5360
如果畫質一定gx800h, 咁應該都係佢.
我主力netflix, 用browser睇running man..

55吋一萬蚊樓下有冇邊部最抵買？

畫質係
系統就冇***咁好

好想換電視呀，可惜部x9000e仲未壞

me2 9000e用家
到而家仲幾滿意

lG oled48cx 定Sony x95h 好
好難揀

55bx

太大 屋企只係擺到 50以下

48cx 睇過d 色真係好靚, 但聽聞lg 售後服務比較差?

再癲d, 50”
TCL 定 Skyworth?

UNDER 1100蚊SOUND BAR
有咩推介??

BOSE 果條好唔好

二手電視連保養，大概價錢5-6成左右，諗緊博唔博好

又要窮但又想睇55” sony 8500g ok?

大家會prefer Sony 55” A9G or Panasonic TH-65GZ1500？
假設後者貴前者2-3k

查完一大輪先發現部ipad 2018同iPhone 8出唔到Dolby Atmos
Sony電視係咪要買Apple TV 4K先得
如果要streaming睇到4K Dolby Atmos除咗Apple iTunes同Netflix仲有咩途徑？

好似幾抵 唔知賣街淨機幾錢

大鋪應該$15xxx?

細鋪應該 $14xxx?

Skyworth 得部55S8有賣點
咪撚用依D 牌子啦.

18K, 開價比想像中狼死
最大問題係而家PS4 PRO已經唔值錢
當年買A1都已經係+$999就已經有一部

bt 死都唔用5.0

佢地已經轉行整牙膏
遊戲機，相機，電視機全部都變晒牙膏產品

究竟a9s 定cx 48抵玩?
cx 48 大鋪而家折左應該$14000 頭.

港區/亞太區 TCL/創維/海信 完全冇討論價值
人地幾乎將所有新機都放係美國市場
所以支那機就唔好諗啦

OLED 都差唔得好多
依家都係睇 HDMI2.1 compatibility 同粒 processor 有幾勁
同埋都係果句
一部 android tv, 一部 webOS, 自己決定啦

48 cx 好似冇wide angle? 我見官網寫 "完美可視角度"

你係咪講 "wide viewing angle"? "wide angle" 係相機 term 黎架喎 ching
點都好, CX 同 A9S 既 viewing angle 可能會只有少量分別, 大慨 2-4° 左右
依個係參考rtings A9G vs CX 既比較
不過兩部都已經算係數一數二既機

日本市場都好勁
有啲擺到明係呢幾間出走去貼過另一個當地註冊商標既黎呃啲和豚

OLED唔係幾乎無死角架咩
我睇緊個部講緊係三年前既Panel技術超過6, 70度打側望過去同正面睇都無咩分別

原來9000H有HDMI2.1
點解9500H會冇

A9S係咪MIJ?
佢開17.9K比我想像平左

原價17.9k預售仲要送ps4 pro
即係15.9k
想鬥死lg cx48

ps4 pro仲值唔值就見仁見智
不過依個價算進取
差咁少我會揀Sony

ps4 pro 可以全新放二手
但a9s要9月先有貨

但cx 48 14k 左右

咁部PS4可唔可以拎左先？

睇下有冇信仰囉
加多千幾蚊買到MIJ 罪大
我相信會有人Go

咁多位手足，錢唔多，想問下*** TU8500 50/55”好唔好？

我反而想睇a9s 有冇機會試14k

想睇a9s評測

rtings 同vincent 都出左9000h review

有15k 你地會買邊款? 如果唔打機

係, 如果唔要求大size, 有諗過呢個budget 夠買55 9500H

可惜55 cx 成20000 野, 扣哂d 禮品

次一級嘅BX 已經用次一級嘅cpu

正常使用應該唔會built in?

目前仲未出miniLED下OLED畫面仍然係無得輸
唯一死症係burnin冇得救

聽sales 話有唔知咩功能可以幫你clean 走殘留影像

烙印

pixel shifting
panel refresh

第一樣技術係將畫面定格好耐而且有返咁上下亮度既物件輕微位移去減低燒印風險，呢樣我覺得係有用既

第二樣係每行一次就會縮短個panel既壽命，罪大OLED係去到某個時數就強制行，無得你揀

但係sony畫面係咪理論上好過LG?

個image engine可能會好過，特別係X1 Ultimate
但係LG係影像處理已經愈追愈貼

系統應該sony好啲
不過LG/***先有apple tv

a9s 點解唔出55"

唔係, 我唔知如果睇netfliz 多,易唔易built in

26k 太貴, 大鋪都要25k

之前屋企用開SONY 49X7000
自己搬左出去貪平買左P記fx630H
更係覺得D色水唔靚, 個UI又 仲要APPLE機投射唔到出去
最近見到*** RU7080幾平, 可以直接用APPLE AIRPLAY, 但未用過***
想知有冇咩問題同埋好冇用

唔打機bx 係咪diu 唔過?

因為呢塊新Panel LG只係有生產48” 無其他尺寸

Mini-LED 唔係支那 TCL 開始買開既 term 黎咩
其實你係唔係講緊 MicroLED

mini led連共果iPad都傳黎緊會用喎
L豬今年年頭CES好似都放左部開發用機出黎比人睇

想問sony 55’ g系列同h系列有咩分別
諗緊8500定9500

簡單答法(2分): 2019 同 2020 型號既分別

oh yeah, 唔記得 LG 都有 Mini-LED
不過好多 focus 都去左佢個 MicroLED 到

budget 7k 到

LG 55UN7100PCA
定 Sony 49X8000G

想有airplay , Netflix
thx

外國都係叫48a9
d人話可能同a9g一樣只不過係size唔同，當然真係要出左先知
你要55買a9g咪得囉，唔洗等

或者可能有 A9H 呢

請問大家知唔知邊到有牛龜電視（顯像管電視）買，周圍都搵唔到，有無巴絲知路

9000-1000 budget 8500h ok? 定有其他選擇 感謝

睇完review 部9000h 好似唔多吸引...4k 120hz ps5 應該唔夠力推, vrr 又好似冇乜用. 諗緊直唔直屌部9500h 算數

直接cx 48

4K 120Hz點唔夠力推？

up乜9
vrr咪就係比你推唔足120fps果陣順d架囉
乜9500h又唔係4k120hz咩

只係仲未有hdmi2.1 source

我上網睇啲友話ps5 粒gpu 應該推唔到4k 120hz, 利伸唔識

OLED 驚burn in 不了

sor
睇錯x9000唔夠力推
利申：啱啱瞓醒

唔識, 屌細力啲please ...

唔想等下代95 series 加hdmi 2.1 (部電視已經7 年)

如果9000h 堆野 (4k120, vrr, allm) 對casual gamer 用唔著既, 是咪屌左部9500h 算, 幫手度下

sony 唧牙膏真係dklm

唔揀新款tu8000/8500?
本身用緊三星第一代LED 差唔多十年
壞左speaker
諗緊tu8500 定 Q80t

之前想買Panasonic TH-55GZ1000H，點知停晒產
Sony A9G 55”係唔係冇晒貨架啦？

我用左幾年 三星ks7300 坐檯放
以下係個人感覺

優點: 外型靚, 色/panel都算幾好, 有APPS睇下YT咁

缺點: 個遙控2年已經壞左(連按/無反應)
好似用左1年左右有D黑色既綿之類既野落左係個panel個夾層到, 已換mon

睇電視會成日drop frame, 睇新聞台條bar最覺(基本上10分鐘內一定出一次), 係佢個電視接收器/One Connect Box太雞問題導致(可能要加放大器,但我無試)

玩PS4有時會閃一下(比較少發生) 唔知係我部PS4問題定好似上面咁box問題

睇YT或其他apps 太耐/太長既片會好似唔夠ram咁 force close

試過個盒仔傻左,要斷電再開先正常返

以下係唔一定係缺點/要求太高
轉nicam好L麻煩(無所謂啦好似都無哂nicam節目了)
個MON較黑既畫面時四個角係會睇到較明顯漏光/唔均衡

你問我下次換電視會唔會買三星既話
唔............平/抵買既可能會再買(即係7-9千蚊, 送部3.4千蚊既三星pad再免息分期埋咁囉)
但我會睇真D先買, 因為我覺得三星連睇電視都drop frame真係

panasonic ui有咩唔好? 我有睇panasonic 40吋4k果部

55吋4K 睇netflix 打機budget 20k樓下有冇推介？
應該點揀OLED定LCD

因為係見平先有打算換咋

多謝巴打詳細分享
會drop frame同force close都幾大問題wo
P牌我個人唔太喜歡係佢冇得直接連ios同埋
睇電視㩒節目表個陣係會好似開新頁咁，而唔係係電視畫面上顯示

tu8500 邊有得同q80t 比

咁個speaker點搞好先？ 平先換就梗架啦.....

係呀, 所以我會話三星做好大既優惠我先會再諗

P牌我個人唔太喜歡係佢冇得直接連ios同埋<- 呢個功能我部三星都少用
即係SHARE睇片 睇相, 睇YT片咁? 三星係有既
手機APPS做遙控都有

睇電視㩒節目表個陣係會好似開新頁咁，而唔係係電視畫面上顯示<- 完整節目表, 三星都係會彈新頁顯示
有個簡短既(睇緊果個頻道節目名, 簡介)可以係畫面上彈出

你係咪睇到AEON果個優惠?

突然諗到缺點, 三星個遙控APPS更新左之後無左關電視呢個功能(記得佢係更新後取消左呢個功能, 但係個APPS畫面仲有關機制)

同埋部電視更新後, 開PS4佢唔識自己跳去PS4個HDMI台到, 但係熄左PS4後佢又識跳返去電視台
之前呢3個功能係有既, 愈更新愈差
完全唔smart/好似人咁愈大愈唔smart?

其實casual gamer先用得著
如果夠錢買兩隻下代2080ti sli推到4k120既就唔洗用vrr啦
如果sony既 我之前都睇中x9000h
不過等唔到已經買左LG C9

點drop frame?
你開咗motion flow?

成日熄燈睇戲就oled，黑位嚟講LCD點到差啲
你個budget就LG C9, P記GZ1000, Sony A9G

LCD 就Sony 9500H，P記2020款就等多陣先出

應該無開

我跟rtings ks8000 setting既
唔識形容, 唔夠FPS咁? 掉幀? 9成係隻盒仔太雞
因為玩PS4 睇片係無呢個情況

唔知新果D三星機有無改善

屋企用soundbar, 電視機個speaker由佢啦

係aeon個優惠呀
我見samsung有airplay呀，直接iphone可以投射出去先吸引我咋
原來節目表都係一樣架，咁即刻得sony最正

A9G 20k 買到?

我都想知邊到20k買到A9G

差2、3千
俾得20k就無所謂啦

點解casual gamer 會用得著?

價錢差2xxx
睇下有無必要Q80t

邊度睇價錢差咁少?

我都覺得X9500H好過 object based同Dual database processing好緊要 除非價格上好吸引 唔係都係X9500H勁好多 4K120得好少game支援 嘥氣…

電腦盲
ps5呢個spec係咪推唔到4k 120hz？

我都唔係好熟 不過佢應該等於GTX2060咁上下 當然遊戲廠會針對PS5作調整 點都勁多少少嘅～

Price hk

5xxx 同9xxx 嘅分別

5600 vs 8050

咁要睇budget 喇, 多43%

睇netflix YouTube 唔打機 好似唔駛Q80t咁高階

都係架, 一般使用者

不過 HDR quality 應該差唔少

係aeon 買左部LG 65E9、又係嗰啲電器組合
用aeon 信用卡分期24個月、總數$28000
信用卡回贈$500 加 會員回贈$900禮券
送左部Phillips攪拌機、仲有兩件電器

六千幾蚊gtx 2080 super都係得4k 60fps
四千幾蚊ge ps5點會做到double
就算下年出新d gpu有hdmi2.1都無乜機會run到4k 120fps
當然lol, cs go哩類game另計

我唔係咩發燒友
可能用落會知分別喺邊

*** 70Q掂唔掂 定 sony A8G好
未試過sony TV

一部oled wo

70Q係咪qled 其實個價差得唔遠

70q 係qled, 畫質已經唔差

sogo avlife 買左部 9500H 55" 連架. 扣晒coupon 14000 平到笑

包安裝?

扣咩coupon

佢本身定$20990係好瘋狂 反而佢65”定$27990 55”做到$14000合理抵玩 仲要畫面LCD嚟講真係好有質素

早幾日屯門roadshow 都差唔多呢個價

我年尾應該買65”X9500H 如果二萬有找就正了

連架18560, 佢分單碌卡, 碌完第一張單有1500 sogo coupon, 之後用落第二張單度. 第二張單再送1100 sogo coupon.

另外送2000 惠康coupon, 埋單用sogo 卡再95 折...痴線

Sorry 想問下Sony 49”x8500h 同 49”x8000h其實有咩大分別
見x8500h好似冇乜人講 但價錢差成2000蚊
如果普通睇下Netflix 同睇波 邊部合比較好呢

位置有限 想要32" 4k 邊隻好

8500有earc，100hz
8000無earc，50hz

其實呢100Hz 睇netflix 有冇用架?

想知 同問
如果差唔太多應該買x8000h就算
想問下買左x8000h嘅巴打 評價如何

如果成日睇啲動作比較快嘅片，例如F1嗰類係有影響，又或者用番cctvb財經台下面嗰條bar去睇下就明

今日見到 ***條q950t soundbar，好吸引

點扣先可以扣到變49"個價

睇到了，CLS

香港有行貨先算啦
Q90R都冇行貨
O950T成2099澳幣喎
來到香港可能要$15000

Soundbar黎講
用hdmi / optical 駁電視 同 Bluetooth 音質有無分別架

收返
豐澤賣緊11390一年保養

屋企電視突然虧咗，全部數碼台花到癡線，模擬台就睇到，換曬電視線又試過拎電視去人地屋企試，都係冇分別，已排除係大廈天線問題，係咪代表部電視壽終正寢用咗就快十年

睇中SONY X8500G/X8500H 43吋，想問下買G唔買H嘅話其實分別大唔大？如果係LG或者Panasonic同價位嘅話有咩好選擇？

ps. 想加多二千蚊買條sound bar，電視放檯面上

三星新款入門soundbar hwt450 $939 avoutlet

上面咪講咗

依家買電視
包幾多死點先肯換？
即場check唔到 師傅走左先發現又點算？

Denon DHT-S216點睇？
想少個低音箱慳啲位

貴一倍
聲一定好過三星
睇你要平定要質素

Yamaha YAS-109同天龍呢款都考慮緊
反而係擔心佢哋高過電視遮住少少畫面

push

lg cx 48' vs sony a9s
大家覺得邊個好啲？
仲有係咪120hz?

我今日就係行左av 奶同so零，佢哋兩間都話係今日返貨都唔夠幾個鐘

唔記得講av奶仲set好左950t電腦同soundbar 出9.1.2定4，因為佢就黎收工，仲試咗幾樣嘢俾我睇開到好大聲

電視先啱

唔洗諗一定係H

想問level計係咪LCD>LED>QLED>OLED
淨係知qled優點係光既靚啲/ oled暗啲出得靚啲

如果55‘有無推介 $15000左右
今日睇左***Q70 但好似19年既產物

我都諗住有新買新，100hz應該好正
電腦用慣咗144hz mon

入左手SONY43" 8500H 星期一送到

2020年款30吋電視，有無推薦🙏🏻🙏🏻

巴打我都想買呢款，你邊度買？

幾錢

其實panasonic d新機
幾時先有得買 19年既機又全部無貨

有鋪話8月出20年款

19年款都唔係全部無晒嘅
你買幾多吋先？

係百老匯買炸 7180$用匯豐卡8%回贈 送拖板 行送500超市卷 同34張時代廣場無咩用既購物卷

其實我買43吋
2020 機多左咩功能
我買19年40吋其實都ok

43”有19年款GX800H

問左三間都無貨

hktvmall有, 或者builtinpro都有, 不過8月中先送
你問得3間好少者, 再問下啦